罪證確鑿！中共強摘良心犯器官屬實 20190620

lm

lm
為打資訊戰做好準備

give Trump Trump more ammo